頭先係屯門偷影人條友係咪波台手足黎？

FB acc叫沙維 名叫保方

建國派

擺明岩岩改?

真係佢黎 最25